【突發，有圖】坑口cafe 有情侶公然做愛

先擁抱

開始按奈不住...

竟然玩狗仔底

式

呀叔：有變態佬呀

隔離枱呀叔睇到O晒咀

見到樓主影相,係毒撚

正評引伏

on9當有趣

阿叔 心諗條毒撚做乜

唔好踢爆我啦

巴打 我留意左你好耐

zozo

呀叔心諗做咩

Ban

露毛BAM

Bam